{
  "id_query": "28015383",
  "total": 16862,
  "total_current": 200,
  "max_score": 41.68551,
  "origin_question": "mua trực tiếp tại cửa hàng giảm 500k phải k ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 31.50508,
      "id": "24813625",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trực tiếp tại cửa hàng có được giảm 23% k ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện mã giảm giá lên tới 23% chỉ áp dụng đặt hàng online không áp dụng tại siêu thị chị nhé. Mong chị thông cảm.Xin gửi thông tin đến chị. ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.076622,
      "id": "23222456",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trực tiếp ở cửa hàng có giảm 500k không a",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp của chị nếu chị mua máy trực tiếp tại siêu thị từ ngày 18/11 đến ngày 20/11 thì chị vẫn nhận được ưu đãi giảm giá bình thường chị nhé. Nếu chị còn bất kỳ thắc mắc nào vui lòng để lại ở khung bình luận phía dưới, bên em sẽ hỗ trợ giải đáp trong thời gian sớm nhất ạ. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 28.709877,
      "id": "26808890",
      "field_search": "question",
      "question": "Mã khuyến mãi có dc giảm giá khi mua trực tiếp tại cửa hàng k ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện chị phải đặt hàng online trên website rồi sau đó ra siêu thị mua hàng thì mới được chị nhé. Hiện mã giảm giá này chỉ áp dụng online thôi chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.254665,
      "id": "29051001",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là nếu mua trực tiếp iphone 6 tại cửa hàng thì sẽ được giảm 500k và giá ip6 sẽ là 6.990.000 phải không ạ?",
      "answer": "Chào anh, Vâng với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB này anh đang quan tâm thì anh mua tại siêu thị bên em vẫn sẽ có hỗ trợ Giảm ngay 500.000đ (Không áp dụng khi mua trả góp 0%) anh nha, nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ hiện tại của anh để em kiếm tra hàng tại khu vực anh nhéMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 25.13315,
      "id": "26524519",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi nếu mua trực tiếp iphone 6 tại cửa hàng có được giảm giá không vậy",
      "answer": "@MINH: không",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 25.044598,
      "id": "26715069",
      "field_search": "question",
      "question": "bây giờ em mua trực tiếp tại cửa hàng có sale không ạ?",
      "answer": "Chào chị Như Hiện Điện thoại iPhone 6 32GB bên em vẫn kinh doanh ở ngoài siêu thị đó chị, chị có thể cho em thông tin khu vực nơi chị để em kiểm tra giúp chị siêu thị có máy gần nhất nhéMong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 24.863636,
      "id": "29644818",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua tại cửa hàng có đc giảm 500k ko ạ?",
      "answer": "Chào chị,Hiện khuyến mãi Giảm ngay 500.000đ này thì chị có thể ra trực tiếp siêu thị Thegioididong.com mua sản phẩm là được chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 24.793634,
      "id": "28021152",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500k có được giảm trực tiếp vào tiền máy ko?",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc phiếu mua hàng 500.000đ không hỗ trợ trừ vào giá nha anh. Anh có thể dùng Phiếu mua hàng mua các sản phẩm có tại siêu thị thegioididong.com anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.552555,
      "id": "28116295",
      "field_search": "question",
      "question": "PMH 500k giảm trực tiếp vào điện thoại được k add",
      "answer": "Chào anh!Dạ rất tiếc pmh 500.000đ không được trừ vào giá sản phẩm nha anh. Mong anh thông cảm! Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.355053,
      "id": "27577608",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua máy trực tiếp tại cửa hàng thì giá là bn v ad",
      "answer": "Chào anh, Anh nên đặt mua online trên web trước thành công và ra siêu thị mua sản phẩm thì có giá là  6.690.000₫ anh nha . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.066889,
      "id": "26541846",
      "field_search": "question",
      "question": "E tới cửa hàng mua thì phiếu mua hàng khuyến mãi 1 triệu có được giảm trực tiếp vào máy k",
      "answer": "Chào chị ! Dạ chị ơi, Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) không hỗ trợ giảm giá sản phẩm nha chị, chị chỉ cần mua Online hoặc ra Siêu thị mua vẫn có khuyến mãi giảm ngay 1 triệu (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 11 - 15/4) nha chị. Không biết là chị đang ở khu vực nào để em kiểm tra xem còn hàng không chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.006033,
      "id": "28143348",
      "field_search": "question",
      "question": "Không lấy phiếu mua hàng 500k thì có được giảm trực tiếp vào sản phẩm ko",
      "answer": "Chào anh, Dạ rất tiếc với anh là không được rồi ạ. Hiện tại bên em chưa hỗ trợ không nhận khuyến mãi trừ vào giá sản phẩm anh nha. Mong anh thông cảm ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.797815,
      "id": "30167761",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thể dùng phiếu mua hàng 500k để giảm trực tiếp giá sản phâm được ko?",
      "answer": "Chào anhDạ Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không hỗ trợ trừ vào giá sản phẩm này anh nha, anh có thể dung phiếu này để mua các sản phẩm khác ạThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.730757,
      "id": "30120375",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy nay neu mua góp tại cửa hàng co dc giảm 500k k vay ad?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì hiện tại trả góp sản phẩm vẫn được hỗ trợ giảm 500.000đ anh nhé. Anh có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ anh có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện... Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp nhất anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.433725,
      "id": "28977868",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi là có giảm giá 500k khi mua trực tiếp ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Khuyến mãi Giảm ngay 500.000đ có hỗ trợ khi mua tại siêu thị nha anh. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp thông tin khu vực nơi anh ở (TP/Tỉnh, Quận/ Huyện) để bên em hỗ trợ  kiểm tra hàng anh nhé.Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.726477,
      "id": "23834714",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho t hỏi phiếu mua hàng 500k có dc quy đổi trực tiếp k vậy",
      "answer": "Chào anh Trung,Dạ với phiếu mua hàng thì không thể quy đổi thành tiền được anh nha. Với phiếu trên anh có thể sử dụng để mua được tất cả sản phẩm ở Thegioididong.com và DienmayXANH.com ở đơn hàng sau anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.452057,
      "id": "24975403",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi gói khuyến mãi thanh toán visa giảm 500k là phải mua online hả ? Có thể thanh toán bằng visa trực tiếp tại quầy không ?",
      "answer": "Chào anh Huy,Ưu đãi Giảm 500.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng thẻ Visa ạ nên anh cần thanh toán trực tuyến mới được anh nhé. Anh vào ô MUA NGAY màu cam làm theo hướng dẫn để thanh toán ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.276287,
      "id": "27879534",
      "field_search": "question",
      "question": "thanh toán 100% trực tiếp tại cửa hàng thì có được giảm thêm 500 ngàn giống như thanh toán online không ad?",
      "answer": "Chào anh, Em kiểm tra thì khuyến mãi Giảm ngay 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard (Từ 01/06 - 30/06) anh nha , anh thanh toán 100% giá trị tại siêu thị với tiền mặt vẫn không được hỗ trợ khuyến mãi này anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.250597,
      "id": "21640278",
      "field_search": "question",
      "question": "Ra cửa hàng mua trực tiếp, thanh toán bằng thẻ Master card có được giảm giá 300k khg?",
      "answer": "Chào bạn,Chương trình giảm giá 300.000đ chỉ áp dụng khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard chứ không áp dụng thanh toán trực tiếp bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.84665,
      "id": "28525305",
      "field_search": "question",
      "question": "tặng phiếu mua hàng trị giá 500k, vậy có được giảm trừ trực tiếp luôn vào sản phẩm này không?",
      "answer": "Dạ chào anh Phiếu mua hàng dùng để mua các sản phẩm khác và sẽ không được tính vào giá mua máy anh nhéThông tin đến anh ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.841908,
      "id": "27612976",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trực tiếp có được giảm 800k k shop ?",
      "answer": "Chào chị Dạ chương trình khuyến mãi giảm 800.000đ(không áp dụng trả góp 0%) chỉ áp dụng khi mua online thôi ạ, chị có thể đặt hàng trước trên mạng sau đó chị ra siêu thị Thegioididong.com để mua sản phẩm thì cũng được giảm 800.000đ nhé. Nếu chị muốn mua sản phẩm này chị có thể để lại số điện thoại bên em sẽ liên hệ với chị trong vòng 30 phút để hỗ trợ chị đặt hàng. Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.70609,
      "id": "22632781",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500k trừ trực tiếp vào sản phẩm được không anh",
      "answer": "Chào anh TínRất tiếc thì PHIẾU MUA HÀNG không được hỗ trợ trừ thẳng vào giá máy ạ, anh có thể dùng để mua các sản phẩm sau này tại Thegioididong.com anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.604286,
      "id": "28539444",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500k có được trừ trực tiếp vào giá ko ad?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ bên em chưa hỗ trợ trừ vào giá chị nhé !!Mong chị thông cảm !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.393738,
      "id": "26128067",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trực tiếp có giảm giá không ạ",
      "answer": "Chào chị Trân. Dạ. Mua trực tiếp không được giảm giá. Nếu chị quan tâm sản phẩm thì chị vui lòng đặt mua hàng trên web, và ghé siêu thị nhận hàng để được giảm giá. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.144093,
      "id": "20157740",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trực tiếp có dc giảm 1 tr ko,mua trực tiếp có dc giảm 1 tr ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ khi anh mua điện thoại iPhone 6 32GB thì anh sẽ được giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.913534,
      "id": "22597172",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiêu mua hàng đc giảm trực tiếp lên sản phẩm không ad",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh, phiếu mua hàng không giảm giá trực tiếp lên sản phẩm anh nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.826252,
      "id": "28699341",
      "field_search": "question",
      "question": "K LẤY PMH CÓ ĐC GIẢM TRỰC TIẾP K",
      "answer": "Chào chị Dạ, rất tiếc nếu không lấy phiếu mua hàng thì không được giảm giá trực tiếp chị nha. Nếu chị quan tâm sản phẩm,chị vui lòng cho em xin số  điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng, giao hàng  giúp chị ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.528511,
      "id": "30649644",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng có được giảm trực tiếp vào sản phẩm khong vậy?????",
      "answer": "Chào chịRất tiếc hiện phiếu mua hàng không hỗ trợ trừ tiếp vào giá sản phẩm ạ , tuy nhiên chị có thể dùng phiếu mua hàng cho đơn hàng sau chị mua nha .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.216417,
      "id": "28393879",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là phiếu mua hàng 500k thì khi mình mua máy là đc trừ trực tiếp 500k vào sản phẩm luôn ạ?",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ bên em không áp dụng trừ vào giá ạ, anh có thể dùng mua những sản phẩm khác anh nha!Mong anh thông cảm ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.103022,
      "id": "27522602",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi chút là mức giá online là 6.690.000 vnd có áp dụng khi đến mua trực tiếp tại cửa hàng ko ạ?",
      "answer": "Chào chị !  Nếu chị đặt hàng trước và đến siêu thị mua hàng thì sẽ được hỗ trợ giá rẻ online chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.999437,
      "id": "29262447",
      "field_search": "question",
      "question": "mua 3 sản phẩm thì mới tính giá 6990k phải k ad hay mua mỗi máy cũng dc trừ trực tiếp 500k",
      "answer": "Chào anhDạ nếu anh mua 1 sản phẩm thì anh vẫn được Giảm ngay 500.000đ  anh nha tuy nhiên nếu anh trả góp với lãi suất 0% thì anh sẽ không được giảm ạThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.97964,
      "id": "22680480",
      "field_search": "question",
      "question": "e chào qtv. cho ehoir phiếu mua hàng 500k có được trừ trực tiếp vào giá máy ko ạ?",
      "answer": "Chào chị !  PMH không hỗ trợ trừ vào giá máy chị nhé. Mong chị thông cảm ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.874231,
      "id": "27925257",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua tại cửa hàng có giảm giá hk",
      "answer": "Chào anh,Hiện máy có khuyến mãi:Những khuyến mãi này anh mua online mới được ạ.Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.826443,
      "id": "26460601",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại tại của hàng kv thủ dầu 1 còn hàng không ạh. M muốn mua trực tiếp",
      "answer": "Chào anh !Dạ em rất tiếc là em kiểm tra thì sản phẩm này ở Tp. Thủ Dầu Một, Bình Dương đã hết hàng rồi ạ, tuy nhiên nếu anh muốn chuyển hàng về đây anh có thể cho em xin thông tin số điện thoại để em hỗ trợ giúp anh chuyển hàng về anh nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.745506,
      "id": "22511752",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mình hỏi là Phiếu mua hàng 500k có trừ trực tiếp vào máy ko bạn ?",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh, phiếu mua hàng không trừ trực tiếp vào máy anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.365145,
      "id": "26592696",
      "field_search": "question",
      "question": "mua tại cửa hàng có được giảm 1tr không",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị mua hàng trực tiếp tại cửa hàng thì không được giảm 1 triệu chị nha, chị cần đặt hàng online và nhận hàng trong ngày hôm nay để nhận ưu đãi nhé. Chị có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.321583,
      "id": "20249421",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi không có thẻ Master Card nhưng tôi có thể ra Cửa hàng đặt hàng và thanh toán trực tiếp có được giảm giá không ?",
      "answer": "Chào anh QuýRất tiếc thì hiện bên chỉ đang có chương trình giảm giá cho chủ thẻ master card thanh toán qua thẻ thôi anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.295414,
      "id": "27829385",
      "field_search": "question",
      "question": "Đến siêu thị mua trực tiếp có đc giảm 1tr ko ạ?",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm này chỉ có khuyến mãi là :Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ Giảm thêm 1 triệu khi mua kèm Apple Watch áp dụng cho iphone/ipad đến ngày 30/06Mua online tặng thêm quà : Giảm ngay 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard (Từ 01/06 - 30/06) chị nha , không có khuyến mãi giảm 1 triệu khi ra siêu thị mua chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.08368,
      "id": "30218678",
      "field_search": "question",
      "question": "phiếu mua hàng dc trừ trực tiếp vào sản phẩm k",
      "answer": "Chào anh,Dạ PMH này áp dụng cho đơn hàng sau, không trừ trực tiếp vào giá sản phẩm ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.066061,
      "id": "25202368",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào add e đến mua trực tiếp có được giảm 500.000 ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này chị vui lòng thanh toán online giúp em chị nhé, chị thanh toán online thì sẽ được khuyến mãi Giảm 500.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng thẻ Visa (20/01 -14/02) ạ, chị cho em xin thêm thông tin họ tên và số điện thoại để siêu thị Thegioididong tư vấn mua hàng thuận tiện hơn cho mình ạ?Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.975998,
      "id": "24126290",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500k sau khi mua đt thì dùng để mua tiếp 1 chiec iphone 6 có đc giảm 500k ko",
      "answer": "Chào anh.Anh có thể dùng phiếu mua hàng Iphone Mua được tất cả SP ở TGDD và DMX ở đơn hàng sau(bao gồm cả: sim số, thẻ cào, máy đổi trả, gia dụng đổi trả) nha anh. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.952879,
      "id": "28343613",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là : được tặng phiếu mua hàng 500k có được trừ trực tiếp vào giá sản phẩm không ạ",
      "answer": "Chào anh.Dạ Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ anh nhận được khi mua sản phẩm không được trừ vào giá anh nha,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.86527,
      "id": "23385518",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua tại cửa hàng THDD có giảm giá không ad",
      "answer": "Chào anh !  Nếu anh đặt hàng trước trên website sau đó ra siêu thị mua hàng thì sẽ được hỗ trợ nhận với giá rẻ online anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.774622,
      "id": "26552621",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua trực tiếp tại của hàng có đk khuyến mại 1 triệu không bạn",
      "answer": "Chào chị, Dạ trường hợp chị có đặt hàng sản phẩm online trước và được nhận hàng từ từ ngày 11 - 15/4 thì chị có thể nhận được ưu đãi giảm ngay 1 triệu nha chị ( Không áp dụng khi mua trả góp 0% ). Nếu chị quan tâm đến sản phẩm này, chị vui lòng phản hồi thông tin khu vực chị đang ở tại ô bình luận, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra hàng giúp chị, chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.773016,
      "id": "23533514",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi tại sao mua hàng online lại rẻ hơn là mua trực tiếp tại siêu thị?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đây là chương trình từ công ty đưa ra áp dụng đặt mua online được giảm giá anh nha , anh cứ yên tâm mua sản phẩm nhé , anh vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.740124,
      "id": "27593557",
      "field_search": "question",
      "question": "ko áp dụng giảm giá khi mua trực tiếp hả tgdđ",
      "answer": "Chào anh PhongDạ,  rất tiếc không áp dụng giảm giá khi mua hàng trực tiếp tại Thegioididong.com ạ.Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng đặt mua hàng online và nhận hàng tại siêu thị để hưởng khuyến mãi. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.710876,
      "id": "30122620",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy này đập hộp ạ và nếu e ra tgdd mua trực tiếp có đc giảm 500k k ạ e ở an phú thuận an bình dương",
      "answer": "Chào anh,  Dạ máy này bên em kinh doanh nguyên seal, anh có thể tự tay đập hộp, anh ghé trực tiếp siêu thị mua hàng vẫn được giảm 500.000đ ạ! Nếu anh quan tâm, anh có thể cung cấp số điện thoại để bên em đặt hàng cho anh ạ! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.704662,
      "id": "20841755",
      "field_search": "question",
      "question": "Neu mình mua điện thoại trực tiếp tại cửa hang thì được khuyến mãi gì ko vậy iPhone 6 32g",
      "answer": "Chào chị. Nếu chị mua sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB thì chị sẽ được khuyến mãi có cơ hội trúng xe SH 150i (Hà Nội và miền Bắc) chị nhé.nếu chị quan tâm sản phẩm chị vui lòng cho em xin số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ giao hàng tận nơi cho chị ạ. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.555363,
      "id": "26858017",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá giảm còn 6tr990 phải K ak?để e qua cửa hàng mua nhé",
      "answer": "Chào chị ! Dạ sản phẩm này bên em chỉ còn giá 6.990.000đ nha chị. Không biết là chị đang ở quận huyện, tỉnh nào để em kiểm tra xem còn hàng không chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.413626,
      "id": "30660430",
      "field_search": "question",
      "question": "mua giá này có giảm trực tiếp 5 lít ko đó",
      "answer": "Chào anh Dạ sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB giá niêm yết 7.490.000₫ không được giảm anh nha! Khi mua sản phẩm được tặng Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ áp dụng cho những đơn hàng sau thôi anh nha!Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.408127,
      "id": "23405589",
      "field_search": "question",
      "question": "bây giờ minh muốn mua máy iphone 6 trực tiếp ở cửa hàng thì giá bnhiu ? có những ohuj kiện gì ạ?",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị đến trực tiếp siêu thị Thegioididong.com mua Điện thoại iPhone 6 32GB mà không đặt trước thì sẽ mua với giá 8.990.000₫ chị nha. Khi mua sản phẩm thì trong hộp có: Sạc, Tai nghe, Sách hướng dẫn, Cáp, Cây lấy sim chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.280827,
      "id": "27899375",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mua trực tiếp là 7tr490k. Thế muốn dán kính cường lực và mua ốp thì có đc sử dụng phiếu mua hàng 500k k",
      "answer": "Chào anh Hiện phiếu mua hàng có thể sử dụng để mua ốp lưng và miếng dán màn hình chống trầy anh nhé. Hiện miếng dán cường lực bên em không kinh doanh ạ. Mong anh thông cảm.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.278633,
      "id": "26498922",
      "field_search": "question",
      "question": "phiếu mua hàng có - trực tiếp vào dt không",
      "answer": "Chào chị Tuyết,Dạ Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) chỉ áp dụng khi mua sản phẩm Apple Watch S3 GPS, không áp dụng trừ vào giá khi mua sản phẩm iPhone 6 32GB nha chị. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm này, chị vui lòng phản hồi thông tin khu vực chị đang ở tại ô bình luận, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra hàng giúp chị, chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.263647,
      "id": "27649316",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua tại cửa hàng đc khuyến mãi gì k ạ?",
      "answer": "Chào chị Ngân,Trường hợp chị có đặt hàng sản phẩm này online trực tiếp trên website trước, không mua trả góp với gói lãi suất 0% thì chị có thể nhận được ưu đãi Giảm 800.000đ khi mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 01 - 06/06), khá hấp dãn đó chị. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm này, chị có thể phản hồi thông tin khu vực chị đang ở tại ô bình luận, bên em sẽ hỗ trợ kiểm hàng tại khu vực chị đang ở giúp chị, chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.260181,
      "id": "29651424",
      "field_search": "question",
      "question": "đến trực tiếp tgdd mua iphon6 có được giảm giá không bạn",
      "answer": "Chào anh Dạ, anh đến trực tiếp siêu thị mua hàng thì không được giảm giá ạ. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng đặt mua hàng online trên web trước, sau đó đến siêu thị nhận hàng để được giảm giá ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.228443,
      "id": "27644983",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua iphone 6, tại cửa hàng thì có giảm giá gù ko ạ",
      "answer": "Dạ chào anh,Dạ hiện tại mình chỉ có khuyến mãi. Giảm 800.000đ khi mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 01 - 06/06) và  Giảm ngay 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard (Từ 01/06 - 30/06) thôi ạ. Nếu mình hài lòng với sản phẩm trên vui lòng để lại thông tin khu vực mua hàng và số điện thoại, bên em sẽ hỗ trợ mình mua hàng ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.114368,
      "id": "28457086",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi chút ạ. Mua iphone 6 32GB đang có KM tặng phiếu mua hàng trị giá 500k. Thì có được trừ trực tiếp khi thanh toán k ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện PMH này không trừ vào giá sản phẩm chị nha , PMH này dùng để mua được tất cả sản phẩm kinh doanh tại siêu thị Thegioididong.com vào đơn hàng sau chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.064495,
      "id": "26624832",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi phiếu mua hàng có thể trừ trực tiếp vào sản phẩm k ạ?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) không được hỗ trợ trừ trực tiếp vào sản phẩm chị nha, mong chị thông cảm, Chị có thể cho em xin thêm thông tin (quận, huyện, tỉnh) mà mình có thể đến mua sản phẩm để em kiểm tra hiện còn hàng hay không ạ?Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.863892,
      "id": "26891487",
      "field_search": "question",
      "question": "Mã giảm giá chỉ đối với đặt hàng onl thoy hả ad?? Hay là mjk mua trực tiếp kug dc giảm như z?",
      "answer": "Chào chị,Dạ với mã giảm giá chương trình Mừng Đại Lễ này chỉ áp dụng với các đơn hàng Online và chị có nhập mã lúc đặt hàng chị nhé, như thế mới được ạ, còn đơn hàng mua trực tiếp ở siêu thị bên em thì không được chị ơiThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.677881,
      "id": "29191226",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua tại cửa hàng được giảm 500 hay có mã giảm giá mới được giảm 500 vậy qtv",
      "answer": "Chào anhDạ anh mua tại của hàng hay mua online đều được Giảm ngay 500.000đ anh nha tuy nhiên nếu anh trả góp lãi suất 0% thì anh sẽ không được giảm ạThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.629343,
      "id": "21656487",
      "field_search": "question",
      "question": "thanh toán trực tiếp bằng thẻ agribank có được giảm 300k không ạ",
      "answer": "Chào chịKhuyến mãi này chỉ áp dụng khi thanh toán bằng thẻ tín dụng MasterCard thôi ạ không hỗ trợ các loại thẻ khác nha chịThông tin đến Chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.607452,
      "id": "22664979",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32g được giảm 500k trong tháng 10 phải k ạ",
      "answer": "Chào chị Về trường hợp của chị, hiện tại khi chị mua sản phẩm thì chị chọn 1 trong hai khuyến mãi sau, không áp dụng cho trả góp lãi suất 0% chị nha:Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ(áp dụng từ 6/10).Sim GOGO 4G miễn phí dung lượng 5 tháng (áp dụng từ 6/10).Và phiếu mua hàng này không áp dụng trừ vào giá, vậy nên sản phẩm này không được giảm giá chị nhé. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.387262,
      "id": "28028615",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị ơi... nếu giờ e k lấy phiếu mua hàng có được giảm 500k k ạ?",
      "answer": "Chào chị Hiện phiếu mua hàng 500.000đ không áp dụng trừ vào giá máy chị nhé. Mong chị thông cảm.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.363684,
      "id": "19416320",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi là cửa hàng TGDT chi nhánh cao bằng mình còn chiếc nào không và giá cả thế nào ạ, tại nhà mình ở hoi xa nên k qua xem trực tiếp được ạ",
      "answer": "Chào anh ĐứcHiện tại sản phẩm này vẫn đang còn khá nhiều ở các siêu thị Thegioididong.com tại Cao Bằng đó ạ, anh có thể cho em biết rõ hơn về khu vực anh đang quan tâm để em có thể cung cấp thông tin chính xác hơn những siêu thị còn hàng giúp anh nhé. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.34909,
      "id": "26782156",
      "field_search": "question",
      "question": "Ngày mai mình mún lấy mã khuyến mãi thì làm sao ạ  phải ra trực tiếp cửa hàng lấy hay sao ạ  thế thì bất tiện quá ,có thế gửi mã qua dt dc k ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị vui lòng quay lại web vào ngày mai để bên em hướng dẫn lấy mã qua điện thoại chị nhé. Không nhất thiết phải ra siêu thị ạ. Chúc chị buổi tối vui vẻ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.332376,
      "id": "23445076",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao đặt mua online giá lại rẻ hơn mua trực tiếp vậy",
      "answer": "Chào chị, Dạ bên em hỗ trợ đặt mua online với giá ưu đãi nhằm hỗ trợ khách hàng mua online chị nha, chị có thể yên tâm sản phẩm vẫn đảm bảo ạ, chị có thể đặt mua online để mua với giá rẻ hơn chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.311623,
      "id": "25974899",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trực tiếp tại siêu thị tgdd neu sp lỗi dc đổi trong 30 ngày còn online thì 1 ngày phải không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Chị chọn KHUYẾN MÃI mua Online Giao hàng thì sẽ được LỖI ĐỔI TRONG 1 NGÀY nha. Tuy nhiên sản phẩm vẫn được 1 đổi 1 trong 1 tháng với sản phẩm Lỗi chị nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.215664,
      "id": "20037730",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm thêm 350.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard---> ad cho em hỏi KM này mua online mới được hay mua trực tiếp tại ST có được ko ah",
      "answer": "Chào anh, Khuyến mãi Giảm thêm 350.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard, anh phải mua online mới được hỗ trợ anh nhé. Nếu anh thanh toán trực tiếp tại siêu thị Thegioididong.com thì không hỗ trợ giảm giá anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.20528,
      "id": "26443684",
      "field_search": "question",
      "question": "giảm ngày 1 triệu trực tiếp hay trả qua thẻ mới được giảm vậy",
      "answer": "Chào anh Dạ. Với sản phẩm có giá 6.990.000đ, thì khi mua trực tiếp hay thanh toán qua thẻ đều mua được giá này và phải nhận hàng ngày 11-15/04 anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng mua hàng nhanh chóng anh nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.129644,
      "id": "23226384",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua tại tgđd có đc giảm 500k hk v",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này nếu anh đến siêu thị Thegioididong.com mà chưa đặt mua trên website thì sẽ không được giảm anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.097963,
      "id": "28192884",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng đc áp dụng mua hàng ở cửa hàng mình lun phải k ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ phiếu mua hàng được tặng khi mua sản phẩm này chị có thể dùng để mua tất cả các sản phẩm tại Thegioididong.com ở đơn hàng sau ạ.Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.088982,
      "id": "28389186",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy được giảm giá tối đa bao nhiêu nếu mua trực tiếp vậy ad?",
      "answer": "Chào anh ! Anh ơi, máy vẫn có giá 7.490.000đ nha anh, không hỗ trợ giảm giá ạ, mong anh thông cảm nha. Để mua hàng được thuận tiện hơn và nhanh nhất anh có thể nói cho em biết anh đang ở quận huyện, tỉnh nào để em kiểm tra xem còn hàng không anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.027517,
      "id": "27012030",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mua ip6 trực tiếp còn dc khuyến mãi k ạ",
      "answer": "Chào chị, rất tiếc với Điện thoại iPhone 6 32GB bên em đang không có chương trình khuyến mãi nào ạ, mong chị thông cảm chị nha, nếu chị quan tâm sản phẩm chị có thể thông tin giúp em khu vực mình cụ thể quận/huyện tỉnh để em kiểm tra hàng trên khu vực mình chị nha,mong sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.02378,
      "id": "25306683",
      "field_search": "question",
      "question": "Ban qtv cho m hỏi chương trình giảm giá chỉ áp dụng khi đặt hàng trước ah bạn.k cần đặt hàng hay đăng kí m xuống trực tiếp mua có đk giảm giá k",
      "answer": "Chào anh,Anh cần đặt hàng trước trong thời gian diễn ra chương trình mới được anh nhé. Anh vào ô MUA NGAY màu đỏ làm theo hướng dẫn để đặt hàng với giá rẻ nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.916648,
      "id": "22289022",
      "field_search": "question",
      "question": "Đặt hàng online có đk giảm giá k ak Nếu đk giảm giá thì có đk tặng phiếu mua hàng trị giá 500k k ạ",
      "answer": "Chào anh Thắng,Hiện em kiểm tra sản phẩm chưa có chương trình khuyến mãi giá Online ạ, mong anh thông cảm, anh mua trong thời gian này bằng tiền mặt hoặc trả góp có lãi suất giá 8.990.000₫ thì anh sẽ được tặng phiếu mua hàng 500.000đ anh nha.Anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại, Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ đặt mua nhé. Mong phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.911825,
      "id": "22665106",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g đang được khuyến mại giảm 500k khi mua trong tháng 10 phải k ạ..",
      "answer": "Chào chị Anh,Hiện Iphone 6 32GB Thegioididong.com đang có khuyến mãi tặng phiếu mua hàng trị giá 500.000đ khi mua trong tháng 10 ạ, không được giảm trực tiếp vào giá chị nhé. Phiếu này chỉ áp dụng để mua được tất cả SP ở TGDD và DMX ở đơn hàng sau(bao gồm cả: sim số, thẻ cào, máy đổi trả, gia dụng đổi trả).Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.729355,
      "id": "20232834",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi Giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard khi mua ip6 32g là áp dụng khi mua trực tiếp tại st hay  là mua online vậy bạn",
      "answer": "Chào chị,Giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard áp dụng khi chị mua điện thoại iPhone 6 32GB này hình thức Online và thanh toán trực tuyến luôn chị nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.631441,
      "id": "28723193",
      "field_search": "question",
      "question": "phiếu mua hàng 500k khi mua ip6 có áp dụng trực tiếp được hay không. 7tr490 còn 6tr990 hay phiếu đó chỉ áp dụng cho lần mua sau",
      "answer": "Chào anh,Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không trừ vào giá sản phẩm anh nha. Anh có thể sử dụng Phiếu mua hàng này để mua tất cả siêu thị tại Thegioididong.com ở đơn hàng sau anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.60891,
      "id": "20201448",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua máy trực tiếp ở tgdd có dc giảm 1 triệu k ad. Hay vẫn là giá niêm yết",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn thanh toán trực tiếp tại siêu thị thì vẫn sẽ trả theo giá niêm yết. Sản phẩm chỉ được hỗ trợ giảm 1.000.000đ khi bạn thanh toán trực tuyến bằng MasterCard nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.605263,
      "id": "27404177",
      "field_search": "question",
      "question": "sử dụng mã giảm giá, khi nhận hàng tại cửa hàng thì có cần cmnd không ạ?",
      "answer": "Chào chị !  Trường hợp này không cần CMND chị nha, bên em sẽ cần thông tin số điện thoại mua hàng của mình chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.4982605,
      "id": "23547124",
      "field_search": "question",
      "question": "phiếu mua hàng có được trực tiếp trên giá khi mua máy không vậy?",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc Phiếu mua hàng không trừ trực tiếp vào giá máy được anh nhé. Mong anh thông cảm.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.248452,
      "id": "28967089",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là KM giảm 500.000d tức mua tại cửa hàng giá sẽ là 7.000.000d?",
      "answer": "Chào anh,Anh mua tại siêu thị được Giảm ngay 500.000đ tức là còn 6.990.000đ anh nha. Khuyến mãi này không áp dụng khi mua trả góp 0% ạ. Không biết anh ở Quận/Huyện - Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.234291,
      "id": "28186574",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua tại cửa hàng bn ah",
      "answer": "Chào anh QuânHiện iPhone 6 32Gb Thegioididong.com có giá 7.490.000đ cả trên web online lẫn ngoài siêu thị anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.213761,
      "id": "26631123",
      "field_search": "question",
      "question": "mình tới cữa hàng mua trực tiếp thì có giá 6.990.000 không bạn",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh đến Siêu thị mua vẫn được nha anh. Không biết là anh đang ở quận huyện, tỉnh nào để em kiểm tra xem còn hàng không anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.9170475,
      "id": "26479703",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ko có thẻ mà mua tại cửa hàng trả hoàn toàn có được giảm 1tr ko?",
      "answer": "Chào chị,Dạ không được chị nhé, chị không mua bằng thẻ thì khuyến mãi thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB sẽ không có, còn khuyến mãi giảm 1 triệu thì vui lòng đặt hàng sản phẩm trước ở website rồi ra siêu thị bên em mua mới được chị ạThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.829667,
      "id": "27715188",
      "field_search": "question",
      "question": "phiếu mua hàng 500.000 có trừ trực tiếp vào sản phẩm ko vậy qtv",
      "answer": "Chào anh,Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không trừ trực tiếp vào giá sản phẩm anh nha. Không biết anh ở Quận/Huyện, Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.762088,
      "id": "30328890",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua tại cửa hàng giá bn v",
      "answer": "Chào chị,  Dạ nếu chị mua ở siêu thị mà không đặt hàng online trước thì giá sẽ là 7.490.000đ ạ!Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.760522,
      "id": "26510181",
      "field_search": "question",
      "question": "mấy hôm trước hỏi có giảm 1 tr trực tiếp vào giá bán ko để mua mấy cái làm quà tặng.cứ khăng khăng không giảm đành phải sang bên khác mua.đến bây giờ mới giảm...!",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì em rất tiếc tuy nhiên khuyến mãi này siêu thị bên em mới mở vào ngày 11 thôi anh ạ, nếu đã lỡ mua sản phẩm ở nơi khác rồi thì rất tiếc, tuy nhiên siêu thị bên em cũng rất cảm ơn khi anh đã quan tâm đến siêu thị bên em, hi vọng siêu thị bên em sẽ có thể phục  vụ anh vào những dịp khác ạThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.751077,
      "id": "27397603",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi,e mới mua ip6,đc chị quản lý tư vấn tải app vuivui.com đc mã giảm giá,mình đến mua hàng trực tiếp có đc giảm giá hôg",
      "answer": "Chào anh,Dạ mã giảm giá bên Vuivui.com đó chỉ áp dụng cho vuivui.com thôi anh ơi, anh vui lòng có mã giảm giá rồi anh lên Vuivui.com hoặc là ứng dụng Vuivui anh mua sản phẩm anh nhé, không mua ở siêu thị bên em được đâu ạ, còn Vuivui là 1 trang thương mại điện tử ở siêu thị bên em, không có cửa hàng anh ơi, do đó phải mua Online và áp dụng mã giảm giá vào ạThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.703716,
      "id": "22719372",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng có dùng để trừ trực tiếp vào giá máy được không ad ?",
      "answer": "Chào bạn,Với khuyến mãi phiếu mua hàng khi mua iPhone 6 32GB thì chưa được hỗ trợ trừ vào giá máy nha bạn! Phiếu mua hàng có thể dùng vào các đơn hàng tiếp theo nha bạn!Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.690112,
      "id": "25307306",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao mua online lại rẻ hơn mua tại cửa hàng có phải chất lượng mỗi sản phẩm khác nhau",
      "answer": "Chào chị Mua online rẻ hơn là do Thegioididong.com mong muốn tạo nhiều điều kiện cơ hội, để khách hàng tiếp cận sản phẩm chất lượng với mức giá tốt đó ạ. Và đây là cơ hội chương trình hấp dẫn nên mình nhanh chóng mua hàng, để không bỏ lỡ sản phẩm tốt mà giá rẻ.  Còn chất lượng sản phẩm vẫn giống như tại siêu thị có chính sách bảo hành bình thường. Đặt mua online nhưng chị có thể ghé siêu thị nhận hàng trải nghiệm sản phẩm nên chị cứ yên tâmThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.681874,
      "id": "26166254",
      "field_search": "question",
      "question": "mua tại cửa hàng thì giá bn",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện mình đặt mua online xong sau đó ghé siêu thị Thegioididong.com nhận mua máy sẽ có giá khuyến mãi 7.990.000đ chị nhé, nếu được chị cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ chị mua online sản phẩm nhanh chóng chị nhéMong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.620802,
      "id": "20482993",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua tại cửa hàng la bao nhiêu nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm này bên em có giá 8.990.000₫ anh nhé, nếu anh muốn mua. anh có thể để lại thông tin Họ tên, số điện thoại ở đây để bên em có thể giúp  anh đặt hàng ạXin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.444972,
      "id": "30649664",
      "field_search": "question",
      "question": "Khuyến mãi tặng phiếu mua hàng có được giảm trực tiếp vào sản phẩm không vậy và có áp dụng cùng chương trình haloween hong shop",
      "answer": "Chào chịDạ . Hiện Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ  áp dụng đồng thời với chương trình halloween ạ , nhưng phiếu mua hàng không hỗ trợ giảm giá trực tiếp vào giá sản phẩm ạ , tuy nhiên được áp dụng cho  đơn hàng sau chị mua nha .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.434159,
      "id": "30082411",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu mua ip6 ,mua online hay mua tại siêu thị là đc giảm 500k ạ",
      "answer": "Chào chịDạ chị mua hàng online hay mua tại siêu thị thì chị đều được Giảm ngay 500.000đ(Không áp dụng khi mua trả góp 0%)  chị nhaThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.407793,
      "id": "27474798",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua tại cửa hàng thì áp dụng giá nào ạ?",
      "answer": "Chào chị, Chị không đặt hàng với giá rẻ mà ra siêu thị mua luôn thì mua với giá thường 7.490.000₫ ạ. Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.382294,
      "id": "23458887",
      "field_search": "question",
      "question": "A cho hỏi như e mua hàng onl mà e đặt trước trên mạng rồi e ra cửa hàng nhận thì co được giảm 500k không a",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì sẽ được giảm giá 500.000đ đó anh nhé, tuy nhiên ở gần anh có hàng mới được anh nha, anh vui lòng cho biết anh ở đâu(quận huyện, tỉnh thành) để bên em kiểm tra rồi sau đó hỗ trợ anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.29219,
      "id": "23200576",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi đến mua hàng trực tiếp có thanh toán quẹt thẻ atm được không?",
      "answer": "Chào chị, Vâng hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em có hỗ trợ với các thẻ tín dụng ngân hàng: Citi Bank; HSBC; VIB; TechcomBank; Sacombank; Eximbank; SeaBank; Shinhan Bank, chị có thể vui lòng mang thẻ tín dụng và CMND đến siêu thị để được nhân viên bên em hỗ trợ thông tin mua hàng cụ thể chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.249671,
      "id": "26639253",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua ip 6 32g nếu ko lấy phiếu mua hàng 1 tr thì có được trừ trực tiếp ko ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện bên em không hỗ trợ trừ vào giá khi anh không nhận Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) anh nhé, mong anh thông cảm. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.212424,
      "id": "29203500",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ sang mua có dc giảm 500k k",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện  Điện thoại iPhone 6 32GB có giá 7.490.000₫. Nếu anh mua trả thẳng bên em hỗ trợ giảm ngay 500.000đ còn  6.990.000₫ anh nha. Nếu anh có quan tâm đến sản phẩm, anh có thể cho em xin thông tin khu vực mình đang sinh sống để em hỗ trợ kiểm hàng giúp mình anh nha Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.199111,
      "id": "24314824",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá giảm 500k so voi 31.12 bỏ phiếu quà tặng ra phải k Ad? Vậy mua sạc dự phòng có được giảm gì k Ad?",
      "answer": "Chào anhHiện việc bên em giảm giá sản phẩm không có liên quan tới việc phiếu mua hàng 500.000đ anh nhé. Ngoài ra, tùy theo sạc dự phòng thì có khuyến mãi riêng anh nhé. Còn khi mua kèm với sản phẩm thì không có khuyến mãi gì ạ.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.08919,
      "id": "29227944",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphon6 con giảm 500k k",
      "answer": "Chào anh Hiện iPhone 6 32Gb còn giảm 500.000đ anh nhé. Anh vui lòng cho em biết hiện anh đang ở khu vực cụ thể nào (( thành phố(quận); tỉnh (huyện, xã)) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi anh nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.969982,
      "id": "29381395",
      "field_search": "question",
      "question": "giảm 500k là áp dụng mua tại hệ thống hay là mua online vậy bạn",
      "answer": "Chào anh!Dạ khuyến mãi giảm 500.000đ được áp dụng cho mua online và mua trực tiếp tại siêu thị luôn anh nha, tuy nhiên không được áp dụng với mua trả góp lãi suất 0%, anh vui lòng cho em xin thông tin khu vực cụ thể anh đang sinh sống để em hỗ trợ kiểm tra hàng giúp anh nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.963944,
      "id": "27723160",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trực tiếp thì có khuyến mãi kh ?",
      "answer": "Chào chị Dạ khi mua trực tiếp sản phẩm này tại siêu thị Thegioididong.com thì chị sẽ được tặng phiếu mua hàng trị giá 500.000đ chị nhé. Không biết là chị đang ở khu vực nào để em kiểm tra siêu thị có hàng cho chị ạ.Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.943256,
      "id": "23217786",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ ghé củA hàng có giảm 500k ko",
      "answer": "Chào anh Thái,Dạ hiện nếu ghé siêu thị thì sẽ không được hưởng giảm giá anh nha. Anh phải nhận hàng ngày 18-20/11 mới được anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.936587,
      "id": "26479186",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% chỉ áp dụng cho mua hàng online hay mua trực tiếp tai siêu thị vậy?",
      "answer": "Chào anh,Dạ lãi xuất 0% áp dụng cho đặt online hoặc là làm hồ sơ trực tiếp tại Thegioididong.com  vẫn được anh nha. Nếu anh có nhu cầu có thể để lại thông tin(họ tên và số điện thoại), bên em  sẽ liên hệ tư vấn và làm hồ sơ online cho anh  nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.8593645,
      "id": "24132632",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi Phiếu mua hàng 500k đó, bên cửa hàng sẽ trừ thẳng vào giá sản phẩm hay sao ạ?",
      "answer": "Chào chị,Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ(Không áp dụng khi mua trả góp 0%) không quy thành tiền trừ vào giá sản phẩm ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.819322,
      "id": "26479316",
      "field_search": "question",
      "question": "K có thẻ mà trả trực tiếp hoàn toàn thì hết bn tiền ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện không thẻ JCB thì mình trả trực tiếp là 6.990.000đ với đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 11 - 15/4 anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.792413,
      "id": "29069396",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp có giảm 500k không ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ anh mua trả góp lãi suất thường thì anh vẫn được giảm 500.000đ anh nha. Tuy nhiên, khuyến mãi này không áp dụng khi mua trả góp 0% ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.785553,
      "id": "26097136",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi giá trên 7.990.000 có áp dụng cho mua hàng trực tiếp ko vậy bạn",
      "answer": "Chào chị,Dạ không chị ơi, với giá này vui lòng chị đặt sản phẩm trước ở website siêu thị bên em rồi sau đó  mới được giá giảm này anh ơi ,chỉ cần đặt hàng 1 bước thôi là có giá giảm ạ, anh ra siêu thị bên em trực tiếp hay là chờ siêu thị bên em giao sản phẩm đến cũng được giảm đó anh ơiThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.724429,
      "id": "23419839",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao mua online lại rẻ hơn mua trực tiếp ạ? Ko test được máy thì khi sản phẩm bị lỗi làm sao đổi được?",
      "answer": "Chào chị !  Dạ với giá rẻ online thì giá này hỗ trợ cho khách hàng đặt hàng trước trên website rồi ra siêu thị nhận hàng chị nhé. Và chị có thể đặt online trước rồi ra xem máy, ưng ý thì có thể mua chị nhé. Giá này thì không áp dụng cho siêu thị không có hàng và không áp dụng cho giao hàng chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.64875,
      "id": "26201032",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online nhưng nhận và thanh toán tại cửa hàng đc kh ạ ?",
      "answer": "Chào anh Dạ được anh nhé, anh cứ đặt hàng online sau đó anh có thể ra cửa hàng để nhận máy và thanh toán ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.6426525,
      "id": "23218551",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em muốn mua iphon6 mk thấy giảm 500k vậy mua trả góp có dj giảm k ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì với khuyến mại trên thì bên em vẫn hỗ trợ trả góp đó chị nha. Nhưng sẽ không áp dụng với lãi suất 0 và 1% chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.61678,
      "id": "17510999",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ e bán máy cũ mua trả góp ip6 32gb tại cửa hàng đk k sj",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm anh đang sở hữu mua tiền mặt tại Thegioididong.com và còn bảo hành bên em có hỗ trợ thu lại, mình nhận tiền và mang đầy đủ giấy tờ theo làm hồ sơ góp iphone 6 32GB khi hàng về nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.5645485,
      "id": "26610488",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 giờ mua trực tiếp là 69000000 hả bạn",
      "answer": "Chào anh. Nếu anh mua sản phẩm Iphone 6 32G, giá sản phẩm hiện là 6,990,000 đồng và được tặng p",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.502479,
      "id": "17626901",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hàng tại cửa hàng chưa vậy shop",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này chưa có hàng tại siêu thị ạ. Nếu mình đặt hàng trước thì thời gian giao hàng là từ ngày 01/04 anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.479885,
      "id": "18523402",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang mua ttar góp a5 2017 tại cửa hàng . Bh muốn đổi sang ip có được k ạ",
      "answer": "Chào chị Thanh,Trường hợp này thì chị cần thanh lý hợp đồn với bên công ty tài chính sau đó thì chị có thể mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com để các nhân viên bên em hỗ trợ tính phí đổi trả và đổi sang sản phẩm mới cho chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.469439,
      "id": "26266155",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trực tiếp ở của hàng giá bao nhiêu , có trả góp 0% không vậy quản trị viên ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện khi chị mua sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB tại siêu thị sẽ có giá là 7.990.000đ nha chị. Sản phẩm này có được hỗ trợ trả góp với lãi suất 0%, mức trả trước 2.397.000₫ (30%) hoặc 3.995.000₫ (50%), không biết chị muốn trả trước bao nhiêu và chị bao nhiêu tuổi ạ?Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.429668,
      "id": "26222451",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua hàng thanh toán bằng thẻ VISA ghi nợ....thẻ của e là ngân hàng SHINHAN. có được hỗ trợ không ạ??? Và có được tính giá online 7.490.000 khi mua hàng trực tiếp tại TGDD không.... mong nhận phản hồi",
      "answer": "Chào chị,Dạ. Chị có thể mua với Giá rẻ online: 7.990.000đ ạ, và khi chị mua trả góp bằng thẻ tín dụng thì chị phải điền thông tin trên web trước thì mới được chị nhé. Mời chị tham khảo gói trả góp Số tháng trả góp: 6 tháng, Số tiền góp mỗi tháng: 1.371.617₫, Chênh lệch với mua trả thẳng: 239.700₫, Tổng tiền trả góp: 8.229.700₫. Nếu chị quan tâm chị vui lòng điền thông tin ở trên web giúp em ạ !!Chia sẽ cùng chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.411969,
      "id": "22721993",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi có 02 phiếu giảm giá 500k, mua nokia có được giảm trừ k a",
      "answer": "Chào chị,Không biết phiếu mua hàng này chị nhận được từ chương trình nào để bên em kiểm tra và hỗ trợ chị ạ. Mong phản hồi từ chị,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.386891,
      "id": "17725139",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi với ạ. Em thấy các cửa hàng tại Nam Từ Liêm hiện đang hết hàng, vậy hàng có về tại cửa hàng ở khu vực đấy nữa không ạ?",
      "answer": "Chào chị. Theo thông tin em kiểm tra thì Điện thoại iPhone 6 32GB vẫn đang còn hàng tại Siêu thị Thegioididong.com quận Nam Từ Liêm đó ạ, chị có thể tham khảo tại địa chỉ Số 238 Đường Nguyễn Trãi, P.Trung Văn, Q.Nam Từ Liêm, Hà Nội đó chị nhé. Nếu quan tâm đến sản phẩm, chị cũng có thể để lại thông tin họ tên   số điện thoại tại đây để bên em hỗ trợ đặt giữ hàng tại Siêu thị Thegioididong.com giúp chị nhé.Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.353141,
      "id": "30321774",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphone6 32G ở cửa hàng có giảm giá ko vậy shop ?",
      "answer": "Chào chịHiện chị mua sản phẩm iPhone 6 32GB có giá sốc online 6.690.000đ ạ , chị cần đặt onlin trước rồi ra siêu thị mua với giá sốc nha chị .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.296795,
      "id": "27187379",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trực tiếp ở Thế giới di động giá như vậy không ạ!?",
      "answer": "Chào chị Hiện chị mua trực tiếp tại siêu thị Thegioididong.com vẫn được hỗ trợ mua giá 6.990.000đ chị nhé. Tuy nhiên, chị nên mua online để được hỗ trợ nhận thêm mã giảm giá từ 3-5% cho sản phẩm chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.288793,
      "id": "27341210",
      "field_search": "question",
      "question": "trước đây ip6 32G có giá 6,990,000, sao giờ có thêm phiếu mua hàng 500k lên giá 7.490.000 vậy ạ. Nếu mua không lấy phiếu mua hàng có giảm tiền k ạ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ hiện tại hãng đưa ra giá 7.490.000đ nha chị, và khuyến mãi Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (Áp dụng từ 17/05) không hỗ trợ giảm giá sản phẩm nha chị, chị không nhận máy cũng có giá 7.490.000đ nha chị. Chị có thể tham gia nhập số điện thoại mua hàng nhận mã giảm giá từ 3% đến 5% nha chị, sau đó mình đặt mua với giá giảm ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.285562,
      "id": "17901600",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao ko ol đc trực tiếp thế",
      "answer": "Chào anh, Em chưa hiểu câu hỏi của anh, không biết anh cần hỗ trợ thông tin gì ạ? Hãy để lại phản hồi bên dưới em sẽ hỗ trợ.Mong anh phản hồi!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.272317,
      "id": "21920406",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi muốn chả góp iphone 6 thì mk ra trực tiếp cửa hàg được k và có mất nhiều thời gian để làm thủ tục k ak.",
      "answer": "Chào chị Linh,Trường hợp trên thì chị có thể mang giấy tờ mà gói lãi suất yêu cầu ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ làm hồ sơ trả góp và thời gian duyệt hồ sơ trả góp từ 30 phút đến 4 giờ chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.253317,
      "id": "23370607",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa đặt online nhận tại cửa hàng. Vậy khi nào mình qua cửa hàng lấy được ạ?",
      "answer": "Chào chị, Khi đặt hàng sản phẩm thì chị có thể nhận hàng trong 48 giờ chị nha, chị có thể đến trực tiếp siêu thị chị đã đặt hàng đẻ nhận máy ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.2319765,
      "id": "29045662",
      "field_search": "question",
      "question": "E đặt hàng online sd mã giảm 3% v khi đến nhận máy có đc giảm thêm 500k k ad?",
      "answer": "Chào anh, sản phẩm này hỗ trợ khuyến mãi Giảm ngay 500.000đ có áp dụng đồng thời với khuyến mãi mã giảm 3% của chương trình ngày đẹp nha anh.Chia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.220251,
      "id": "29337974",
      "field_search": "question",
      "question": "giảm 500k đến khi  nào ạ",
      "answer": "Chào chị !Dạ khuyến mãi giảm 500.000đ bên em áp dụng dự kiến đến 31/08/2018 nha chị, có thể kết thúc sớm hơn nếu đủ số lượng ạ, chị hãy đặt mua sản phẩm sớm để có khuyến mãi tốt nhất ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.19427,
      "id": "20676317",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 là hàng mới và mua ở cửa hàng như vậy phải bản quốc tế không ạ",
      "answer": "Chào chị Sản phẩm Iphone 6 32gb này là phiên bản quốc tế, mới nguyên seal chính hãng chị nha.  Nếu chị cần gì hỗ trợ thì mong chị phản hồi để bên em tư vấn giúp chị. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.187363,
      "id": "23757116",
      "field_search": "question",
      "question": "pmh có trừ trực tiếp vào sản phẩm mình mua không???",
      "answer": "Chào anh, Hiện PMH này không trừ vào giá sản phẩm anh nha , PMH này áp dụng mua được tất cả sản phẩm kinh doanh tại siêu thị Thegioididong.com hay DienmayXanh.com anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.996704,
      "id": "25938410",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online có giảm 500k ko ad ?",
      "answer": "Chào anh Hiện iPhone 6 32Gb  không có khuyến mãi nào giảm 500.000đ khi mua online anh nhé. Mong anh thông cảm. Tuy nhiên, sản phẩm có khuyến mãi giảm ngay 1 triệu khi thanh toán bằng thẻ JCB anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.991213,
      "id": "27518688",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trực tiếp mua máy thì giá bao nhiêu hả ad ơi",
      "answer": "Chào anh, Hiện anh nên đặt mua online trên web trước và ra siêu thị nhận sản phẩm thì có giá là 6.690.000₫ anh nha . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.963194,
      "id": "27957204",
      "field_search": "question",
      "question": "Dung thẻ vietcombank thanh toán tại nha có đuoc giảm 500k ko",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này có khuyến mãi là Giảm ngay 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard (Từ 01/06 - 30/06) anh nha , tức là anh phải dùng thẻ tín dụng Mastercard Vietcombank và thanh toán 100% giá trị sản phẩm thông qua thẻ mới được hỗ trợ giảm 500.000đ anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.95941,
      "id": "26628619",
      "field_search": "question",
      "question": "e mới mua máy xaomi redmi 5 plus chưa được 1 tháng với giá 4tr740,giờ e muốn đổi sang máy iphone 6 32gb thì bên cửa hàng thu lại bao nhiêu ạ..xin sớm được hồi âm..mà giá mua trực tiếp iphone là 6tr990 hay phải mua online mới có giá đó ạ",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh mua sản phẩm mới bên em còn thời gian bảo hành thì anh có thể bán lại cho bên em nha anh, anh còn giá trị máy 80% khoảng 3.832.000đ nha anh, máy iPhone 6 32GB có giá 6.990.000đ nên anh cần bù thêm khoảng 3.158.000đ nha anh, vui lòng mang toàn bộ bộ sản phẩm đến Siêu thị bên em sẽ hỗ trợ cho anh nha, anh ra Siêu thị mua hoặc mua Online cũng có 1 giá này anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.90607,
      "id": "21105329",
      "field_search": "question",
      "question": "Đến cửa hàng mua có được giảm giá thanh toán bằng mastercard ko?",
      "answer": "Chào anh Hiện khuyến mãi này anh cần phải thanh toán online mới được giảm giá anh nhé. Mong anh thông cảm.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.857866,
      "id": "21499739",
      "field_search": "question",
      "question": "Tháng 9 có chương trình giảm thêm 300.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard, bao gồm cả thẻ tín dụng và ghi nợ đúng k ah? Thanh toán trực tuyến nghĩa là phải mua hàng online và thanh toán online đúng k shop?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì đúng rồi đó chị. Chị phải thanh toán online thì bên em mới khuyến mại giảm giá đó chị. Và với các loại thẻ trên thì chỉ cần là Mastercard là được chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.8185425,
      "id": "25559369",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại các cửa hàng của TGDD  còn bán ip 5S không ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc với sản phẩm iPhone 5S hiện bên em đã ngừng kinh doanh sản phẩm, mong anh thông cảm và tham khảo sản phẩm khác anh nhé.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.809044,
      "id": "23156791",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện nay ở cửa hàng tại Văn Lâm còn hàng loài iphone6 32G không ạ",
      "answer": "Chào bạn.Điện thoại iPhone 6 32GB tạm hết hàng tại Huyện Văn Lâm rồi ạ. Nếu quan tâm đến sản phẩm, bạn cũng có thể để lại thông tin họ tên   số điện thoại tại đây để bên mình hỗ trợ chuyển hàng về khu vực cho bạn tham khảo bạn nhé.Mong phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.789781,
      "id": "28227594",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình  ở  đa lạt hiện  tại  cửa  hàng  nào  có  hàng",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại em kiểm tra thì sản phẩm còn hàng tại siêu thị:-Số 2, Đường Lê Đại Hành, P.01, TP.Đà Lạt, T.Lâm Đồng -Số 18 đường Phan Chu Trinh, P. 09, TP. Đà Lạt, T. Lâm ĐồngNếu anh quan tâm đến sản phẩm thì anh có thể để lại thông tin và số điện thoại để bên em có thể liên hệ và hỗ trợ anh đặt hàng anh nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.727997,
      "id": "18534091",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mua đt tại cửa hàng .Có được khuyến mãi quà tặng gì không vậy ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ khi mua sản phẩm này thì anh sẽ có cơ hội mua các loại sim độc quyền tại Thegioididong.com đó ạ. Không biết anh có thể cung cấp thêm thông tin về khu vực anh đang quan tâm để bên em hỗ trợ kiểm tra siêu thị còn hàng giúp anh nha.  Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.725121,
      "id": "20146707",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu đến trực tiếp tgdd thì cần những j để co thể mua được trả góp ạ",
      "answer": "Chào anh Thông,Tùy theo gói lãi suất anh tham gia mà các loại giấy tờ khác nhau (như CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện, bằng lái xe,...). Anh vui lòng để lại thông tin về các loại giấy tờ mà anh có để em tư vấn gói lãi suất giúp anh. Hoặc anh để lại số điện thoại để được bên em liên hệ hỗ trợ và tư vấn tốt nhất ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.723365,
      "id": "27570989",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu mua tại cửa hàng thì có được hưởng giá 6690000đ ko?",
      "answer": "Chào chị Thao,Chị phải đặt mua online trên web trước, xác nhận tin nhắn sau đó ra siêu thị nhận mới mua được giá online là 6.690.000đ chị nhé. Chị không đặt online trước tại web thì không mua được với giá online ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.67879,
      "id": "19237093",
      "field_search": "question",
      "question": "cửa hàng tgdd ở huế hết hàng rồi thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này nếu bạn đang quan tâm đến sản phẩm bạn có thể đặt hàng bên mình sẽ hỗ trợ chuyển sản phẩm về siêu thị gần bạn nhất từ 3-5 ngày bạn nhé. Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.667706,
      "id": "27509389",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này tới cửa hàng mua thì không được giảm giá hả ad ?",
      "answer": "Chào chị, Chị ra siêu thị mua mà không đặt trước thì mua giá thường a. chị muốn mua với giá rẻ thì vui lòng đặt online và ra siêu thị nhận hàng theo thời gian đặt hàng qui định trên đơn hàng mới được ạ. Mong chị thông cảm ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.6509285,
      "id": "26618277",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá tại cửa hàng là bao nhiêu v",
      "answer": "Chào anh Binh!Giá tại cửa hàng la 6.990.000₫ nha anh. Anh có thể cho em xin thông tin khu vực cụ thể để em hỗ trợ kiểm tra xem còn hàng không ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.648185,
      "id": "17592141",
      "field_search": "question",
      "question": "tại cửa hàng ở TP Trà Vinh hiện tại có không vậy? mình muốn mua ngay.",
      "answer": "Chào anh Khoa,Hiện iPhone 6 32GB chưa về hàng và anh nên đặt cọc trước để sớm được mua máy nha! Anh đã đặt cọc trước chưa ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.628948,
      "id": "30099339",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32gb. Hiện giá bán đang giảm 500k phải ko a.",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB đang có chương trình khuyến mãi Giảm ngay 500.000đ ( Không áp dụng khi mua trả góp 0% ) anh nha. Anh ở Quận/Huyện - Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.610121,
      "id": "24013698",
      "field_search": "question",
      "question": "Facebook này có phải chính chủ của cửa hàng không ạ",
      "answer": "Chào anh !  Trang này không phải của bên em anh nhé, anh cẩn thận có thể là giả mạo ạ. Anh có thể nhấn vào  để xem trang web chính chủ của bên em nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.6100025,
      "id": "28393229",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp có được giảm 500k không",
      "answer": "Chào anh Dạ khi mua hàng Điện thoại iPhone 6 32GB mới bên em không có chương trình giảm giá 500.000đ ạ, kể cả mua góp lẫn mua trả thẳng. Khi mua hàng máy này mình sẽ nhận được Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (Không áp dụng khi mua trả góp 0%) và Giảm 1 triệu cho Apple Watch khi mua kèm iPhone/iPad anh nha. Không biết hiện mình muốn mua góp hay mua trả thẳng ạ em hỗ trợ anh tốt hơn.Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.598024,
      "id": "20092429",
      "field_search": "question",
      "question": "Mh mua dt ở cửa hàng tgdd này mà qua cửa hàng khác đổi máy dc k?",
      "answer": "Chào anh Hưng,Anh mua điện thoại tại siêu thị Thegioididong.com này và có thể mang ra siêu thị Thegioididong.com khác để đổi máy vẫn được anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.5898,
      "id": "26478997",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình không có thẻ jcb gì gì đó thì không được giảm 1t hả ad..rồi phiếu mua hàng gì đó có được trừ trực tiếp vào sản phẩm không ạ...và bây h mình đặt online thì chỉ được giảm 1t thôi hả.",
      "answer": "Chào anh Dạ. Khi anh không có thẻ JCB thì anh chỉ được giảm 1 triệu. Phiếu mua hàng không áp dụng trừ vào giá. Phiếu mua hàng chỉ dùng để mua Apple Watch S3 GPSThông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.54371,
      "id": "30654147",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng có được giảm vào sp k ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ * chưa hỗ trợ giảm giá vào sản phẩm. Anh có thể cho em xin thêm thông tin (quận, huyện, tỉnh) mà mình có thể đến mua sản phẩm để em kiểm tra hiện còn hàng hay không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.531948,
      "id": "19774267",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp co giao hàng k vậy hay phải tới tại thế giới,",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc bên mình không hỗ trợ giao tận nơi nếu bạn mua trả góp. Bạn cần đến trực tiếp siêu thị hoàn tất hồ sơ và nhận hàng nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.49021,
      "id": "17774969",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đặt mua ip6 online ngày 19/ 3, thì cửa hàng nói 1-7/4 hàng về, vậy khi hàng về thì cửa hàng sẽ gọi điện báo mình ra lấy phải k?",
      "answer": "Chào chị,Dạ, khi máy về đến siêu thị Thegioididong.com sẽ có nhân viên liên hệ để thông báo cho chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.426828,
      "id": "17500066",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32G này chỉ bán online hay là có thể mua tại cửa hàng vậy ạ!!!",
      "answer": "Chào chị,Với sản phẩm IPHONE 6 32GB chị quan tâm thì bên em có hỗ trợ bán tại siêu thị đó ạ, tuy nhiên chị nên tham gia đặt cọc trước để nhận khuyến mãi nha chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.362959,
      "id": "25285606",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại cửa hàg tgđd co thai pin ip6 k ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện tại bên em vẫn chưa kinh doanh sản phẩm pin dành cho máy của anh ạ.  Anh vui lòng liên hệ trung tâm bảo hành để được hỗ trợ cụ thể hơn anh nhé. Nếu sản phẩm anh mua bên em sẽ hỗ trợ chuyển  thay pin rồi thông tin sau được không ạ?  Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.362815,
      "id": "22840325",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu e làm hồ sơ trả góp nhận máy tại cửa hàng Thủ dầu một, mà tại đây đã hết hàng thì nvien sẽ chuyển hàng từ nơi khác đến cho e phải ko ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này đúng rồi chị nha , bên em sẽ chuyển hàng từ nơi khác về và chị có thể mua góp được sản phẩm chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.361399,
      "id": "29463668",
      "field_search": "question",
      "question": "IP 6 32GB giá mua tại cửa hàng là bao nhiêu vậy ad",
      "answer": "Chào chị, Chị mua trực tiếp tại siêu thị thì mua với giá Giảm 500.000₫ còn 6.990.000₫ ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường chị đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.354474,
      "id": "27573359",
      "field_search": "question",
      "question": "mua onl giá 6690 có nhận máy liền tại cửa hàng được không",
      "answer": "Chào anh,Anh đặt mua online giá rẻ và xác nhận tin nhắn thành công, bên em xác nhận lại là anh có thể ra siêu thị để nhận sản phẩm ngay anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.350718,
      "id": "20223853",
      "field_search": "question",
      "question": "bây giờ ra cửa hàng tgdd mua luôn có được giảm 1 triệu không ad",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua hàng tại Thegioididong.com mà thánh toán trực tuyến bằng Mastercard thì mới được giảm 1.000.000đ anh nha. Nếu anh thanh toán trực tiếp thì không được ạ. Anh Vui lòng Thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên mình kiểm tra siêu thị còn hàng giúp nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.349296,
      "id": "30323402",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi mình mua giá rẻ online thanh toàn tại cửa hàng được không, minh mua thanh toán trước thì bên cửa hàng có nhận giao nhận tại tỉnh khác không ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm giá sốc online anh có thể thanh toán tại cửa hàng ạ. Tuy nhiên bên em không hỗ trợ chuyển hàng sản phẩm giá sốc anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.348901,
      "id": "17558999",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trực tiếp hoặc mua online có ưu đai hay khuyến mãi gì ko shop?",
      "answer": "Chào chị Hằng,Hiện sản phẩm đang có chương trình đặt cọc trước sản phẩm được Tặng PMH 300,000đ chị nhé, nếu anh có nhu cầu mua sản phẩm có thể để lại số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ chị tốt nhất ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.310195,
      "id": "27186416",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi mã km nhận được ngày của momday thì nếu m ra ngoài cửa hàng mua điện thoại thì đọc mã sẽ được giảm 3% phải không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Mã giảm giá Ngày của Mẹ chỉ áp dụng Online, không áp dụng tại Cửa hàng chị nha. Chị vui lòng nhập Số điện thoại và Coupon trên Website để được Giảm giá nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.276488,
      "id": "22698980",
      "field_search": "question",
      "question": "Cửa hàng tại thành phố Cần Thơ còn sản phẩm này không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB có hàng ở cần thơ ạ.Anh quan tâm sản phẩm vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh mua hàng ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.245651,
      "id": "29205982",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp có đc giảm 500k  hk v",
      "answer": "Chào anh Thanh,Mua trả góp vẫn có thể nhận được khuyến mãi giảm 500.000đ anh nhé. Nhưng không áp dụng mua lãi xuất 0% ạ, chỉ mua trả góp có lãi xuất, không phải lãi xuất đặc biệt mới được khuyến mãi trên anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.23286,
      "id": "23801997",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDĐ cho mình hỏi nếu sử dụng mã giảm giá 8% để mua hàng trong hôm nay thì có được tặng phiếu mua hàng 500k nữa không ạ",
      "answer": "Chào chị !  Dạ chị ơi với Iphone thì không áp dụng mã giảm giá chị nhé. Mong chị thông cảm. Chị có thể chọn sản phẩm khác hoặc có thể mua Iphone 6 32GB với giá bình thường và nhận phiếu mua hàng chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.217747,
      "id": "27308503",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ví dụ trước khi tới cửa hàng mua đt thì em đặt onl sạc dự phòng tại cửa hàng thì lúc mua đt được phiếu mua hàng có đc áp dụng ko ạ?",
      "answer": "Xin chào anh. Rất tiếc hiện tại bên em không thể thông tin chính xác với anh được ạ. Mong anh thông cảm và vui lòng liên hệ 18001060 để được hỗ trợ kỹ hơn nhé Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.212034,
      "id": "18257570",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại cửa hàng tgdd có tạo tài khoản ICloud trên Ip không ạ ?",
      "answer": "Chào anh!Hiện tại bên em không hỗ trợ tạo tài khoản Icloud trên Iphone ạ. Nhưng bên em sẽ hướng dẫn anh tạo tài khoản, nên anh yên tâm nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.200871,
      "id": "26441131",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đang bán tại cửa hàng được cài sẵn iOS mấy vậy ạ",
      "answer": "Chào anh !  Hiện thì bản IOS là bản IOS 11 anh nhé. Nếu được anh vui lòng cho em xin thông tin khu vực ( đường,quận, huyện) anh cần mua hàng để bên em kiểm tra giúp anh siêu thị khu vực của anh có hàng không anh nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.172695,
      "id": "21986555",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iPhone tại cửa hàng thì nhân viên bên bạn có hỗ trợ tạo tài khoản iCloud và Apple ID không hay mình phải tự tạo ạ?",
      "answer": "Chào chị, Chị mua tại siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ hỗ trợ giúp chị tạo tài khoản luôn chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.164333,
      "id": "29223716",
      "field_search": "question",
      "question": "Góp bao nhiêu tháng  Mà có giảm 500k k vậy",
      "answer": "Chào chịDạ . Chị mua trả góp sản phẩm  iPhone 6 32GB trên có lãi suất vẫn khuyến mãi giảm 500.000đ ạ , chị cho em xin độ tuổi và giấy tờ hiện có em hỗ trợ lãi  suất nha chị .Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.158361,
      "id": "24929553",
      "field_search": "question",
      "question": "thanh toán tại quầy bằng thẻ visa debit MB có đc giảm 500k ko ad",
      "answer": "Thân chào anh,Rất tiếc là trường hợp mình siêu thị Thegioididong.com chưa hỗ trợ mình được chị nha, mình cần thanh toán online mới được chị nhéThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.156956,
      "id": "20913413",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi là Cửa Hàng Tại Thị Trấn Diêm Điền còn  6s 32 gb cũ ko ạ. Và mik ms mua a5 2017 tại cửa hàng còn 6 tháng bảo hành thì h cáp bn ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc Diêm Điền không còn 6s cũ ạ! Còn ý thứ 2 của anh em chưa hiểu lắm ạ, anh có thể nói rõ hơn để em kiểm tra cho anh ạ!Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.155925,
      "id": "23239092",
      "field_search": "question",
      "question": "chương trình giảm 500k từ ngày 18-20 còn áp dụng k v ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Em kiểm tra thì sản phẩm này đang có chương trình khuyến mãi mua online trên web giảm còn 8.490.000₫ anh nha và kết thúc vào ngày 30/11 anh nhé , anh nên đặt mua sản phẩm trên web và nhận hàng trong 48 giờ anh nha . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.1449795,
      "id": "20555428",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là hiện tại mua máy ip6 32gb tại siêu thị đức thọ vẫn còn có hàng phải không?và giá được giảm 1 triệu là còn 7990 phảo k ak",
      "answer": "Chào chị, Chị vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp chị nhé , và giảm 1 triệu nếu thanh toán trực tuyến bằng MasterCard chị nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.130818,
      "id": "27914825",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trực tiếp iphone 6 có được phiếu mua hàng 500.000 không vậy? phiếu áp dụng cho đơn hàng bao nhiêu tiền , và những sản phẩm gì được áp dụng?",
      "answer": "Chào anh, Hiện khi anh mua sản phẩm  iPhone 6 32GB trực tiếp tại siêu thị Thegioididong.com sẽ nhận được khuyến mãi: Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ Giảm 1 triệu cho Apple Watch khi mua kèm iPhone/iPadVà phiếu mua hàng trị giá 500.000đ có áp dụng mua mất cả các sản phẩm tại DienmayXanh.com hoặc Thegioididong.com ở đơn hàng sau anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.088211,
      "id": "25424954",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi! Em mới mua iPhone cũ của một cửa hàng. Vậy đây có phải hàng quốc tế không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc bên em không kiểm tra được thông tin này giúp anh được nha. Anh có thể liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.060324,
      "id": "23787058",
      "field_search": "question",
      "question": "xin hỏi mình muốn máy ip6 màu hồng thì mua ở cửa hàng nào tại cần thơ ạ?",
      "answer": "Chào chị ! Em rất tiếc sản phẩm iPhone 6 bên em không có màu hồng nha chị, chỉ còn màu vàng đồng chị nha, chị có thể ra Siêu thị địa chỉ 384/17 Quốc Lộ 91, P.Thốt Nốt, Q.Thốt Nốt, cần Thơ hoặc  305V Nguyễn Văn Linh, Khu vực III, P.An Khánh, Q.Ninh Kiều, TP.Cần Thơ hoặc 9A Cách Mạng Tháng 8, P.An Thới, Q.Bình Thủy, TP.Cần Thơ,... có hàng nha chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.028887,
      "id": "28989251",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32GB cửa hàng ở thị trấn uyên hưng bình dương còn hàng không ạ? có giảm giá hay tặng phiếu mua hàng gì không",
      "answer": "Chào chị,Chị cho em xin thêm thông tin tên huyện ạ, hiện sản phẩm có khuyến mãi Giảm ngay 500.000đ chị nha, Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.991208,
      "id": "23235669",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi là ra siêu thị tgdd mua trả góp ip6 thì có được giảm 500k k ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì với sản phẩm trên thì bên em chỉ hỗ trợ giảm giá khi anh đặt hàng online thôi anh nha. Nên anh vui lòng đặt hàng online sản phẩm xong sau đó thì anh có thể đến siêu thị Thegioididong.com để nhận mày và làm hồ sơ trả góp anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.990958,
      "id": "29321902",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại ip6 tại có bán tại cửa hàng TGDĐ ở xã Mỹ Long huyện Cao Lãnh tỉnh Đồng Tháp không ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện tại thì em kiểm tra và sản phẩm này chỉ đang còn hàng tại siêu thị Điện Máy Xanh Số 114-116 Nguyễn Trãi, TT. Mỹ Thọ, H. Cao Lãnh, T. Đồng Tháp thôi chị nhé. Nếu quan tâm chị có thể để lại thông tin tên và số điện thoại bên chị sẽ hỗ trợ giữ hàng và giao hàng cho chị nhé. Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}